阿仙奴出燒打正選同中共對抗，有無手足決定轉會做阿迷

希望鏝城放水比一球波奧燒入，底衫可能有信息